遊行用3hk banner有無犯國安法？

我果區無3 hk 優惠想爭取

咁都得咁唔知5p字會唔會告唔入